<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <S.MotionDetected>Mouvement inhabituel</S.MotionDetected>
  <S.LetterTime>Ils arriveront dans environ</S.LetterTime>
  <S.LetterQuantityUnidendified>Le nombre d'entités en approche est inconnu.</S.LetterQuantityUnidendified>
  <S.DetectedColonists>Les colons ont détecté un mouvement inhabituel en direction de notre base.</S.DetectedColonists>
  <S.DetectedWanderer>Qui a dit que l'errance était mauvaise ? L'un des colons a vu quelque chose bouger au loin.</S.DetectedWanderer>
  <S.DetectedVision>L'un de nos colons a eu une vision, et d'autres ont confirmé leurs soupçons. Quelque chose se prépare.</S.DetectedVision>
  <S.DetectedWatchtower>Alors qu'il se reposait sur une tour de guet, un de nos colons a vu un mouvement au loin. Quelque chose arrive.</S.DetectedWatchtower>
  <S.DetectedWater>En méditant, un de nos colons a vu des vibrations dans l'eau. Quelque chose arrive.</S.DetectedWater>
  <S.DetectedTech>Notre technologie de suivi des mouvements a détecté un mouvement inhabituel au loin, en direction de notre base.</S.DetectedTech>
  <S.DetectedSatellite>Notre contrôleur satellite a décrypté une communication provenant d'un satellite mécanoïde abandonné. Ce satellite envoie un signal à un groupe, le dirigeant vers notre région.</S.DetectedSatellite>
  <S.DetectedScanner>Un de nos scanners devient fou. Le colon qui le surveille suggère de se préparer à une éventuelle attaque.</S.DetectedScanner>
  <S.DetectedMachineLearning>Des algorithmes de vision artificielle contrôlant les capteurs ont déterminé que quelque chose se rapprochait de notre base.</S.DetectedMachineLearning>
  <S.DetectedTechConsistent>Alors que les colons sont occupés à leurs tâches quotidiennes, la technologie de repérage signale un changement inhabituel. Préparez-vous à recevoir des visiteurs.</S.DetectedTechConsistent>
  <S.TypeUnidentified_1>Il n'y a pas assez d'éléments pour identifier les types d'entités à venir.</S.TypeUnidentified_1>
  <S.TypeUnidentified_2>Aucun des colons n'a pu identifier les entités qui s'approchaient.</S.TypeUnidentified_2>
  <S.TypeUnidentifiedQuarrel>Après un débat houleux sur des données ambigües, le colon n'a pas pu déterminer le type d'entité qui s'approchait.</S.TypeUnidentifiedQuarrel>
  <S.BaseType_1>Les colons ont déterminé que {0} arrive.</S.BaseType_1>
  <S.BaseType_2>Le mouvement d'approche est identifié par {0}.</S.BaseType_2>
  <S.TypeTower>Sur la base des observations d'une tour de guet, nos colons pensent que {0} arrive.</S.TypeTower>
  <S.TypeSattellite>Les satellites ont déterminé que {0} arrive.</S.TypeSattellite>
</LanguageData>