<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <S.MotionDetected>Ungewöhnliche Bewegung</S.MotionDetected>
  <S.LetterTime>Sie werden in etwa</S.LetterTime>
  <S.LetterQuantityUnidendified>Die Anzahl der sich nähernden Einheiten ist unbekannt.</S.LetterQuantityUnidendified>
  <S.DetectedColonists>Die Kolonisten haben eine ungewöhnliche Bewegung entdeckt, die auf unsere Basis zukommt.</S.DetectedColonists>
  <S.DetectedWanderer>Wer sagt denn, dass Umherwandern schlecht ist? Einer der Kolonisten hat in der Ferne etwas gesehen, das sich bewegt.</S.DetectedWanderer>
  <S.DetectedVision>Einer unserer Kolonisten hatte eine Vision, und andere bestätigten ihren Verdacht. Etwas ist im Anmarsch.</S.DetectedVision>
  <S.DetectedWatchtower>Während er sich auf einem Wachturm ausruhte, sah einer unserer Kolonisten eine Bewegung in der Ferne. Irgendetwas ist im Anmarsch.</S.DetectedWatchtower>
  <S.DetectedWater>Während einer Meditation sah einer unserer Kolonisten Vibrationen im Wasser. Etwas ist im Anmarsch.</S.DetectedWater>
  <S.DetectedTech>Unsere Bewegungsverfolgungstechnologie entdeckte eine ungewöhnliche Bewegung in der Ferne, die sich auf unsere Basis zubewegte.</S.DetectedTech>
  <S.DetectedSatellite>Unser Satellitenkontrolleur hat eine Nachricht von einem verlassenen Mechanoiden-Satelliten entschlüsselt. Dieser Satellit sendet ein Signal an eine Gruppe, das sie in unsere Region führt.</S.DetectedSatellite>
  <S.DetectedScanner>Einer unserer Scanner spielt verrückt. Der Kolonist, der ihn überwacht, schlägt vor, sich auf einen möglichen bevorstehenden Angriff vorzubereiten.</S.DetectedScanner>
  <S.DetectedMachineLearning>Bildverarbeitungsalgorithmen, die Sensoren überwachen, haben festgestellt, dass sich etwas auf unsere Basis zubewegt.</S.DetectedMachineLearning>
  <S.DetectedTechConsistent>Während die Kolonisten mit ihren alltäglichen Aufgaben beschäftigt waren, meldete die Spotting-Technologie eine ungewöhnliche Veränderung. Bereiten Sie sich auf Besucher vor.</S.DetectedTechConsistent>
  <S.TypeUnidentified_1>Es gibt nicht genügend Anhaltspunkte dafür, welche Arten von Wesenheiten kommen werden.</S.TypeUnidentified_1>
  <S.TypeUnidentified_2>Keiner der Kolonisten war in der Lage, sich nähernde Wesen zu identifizieren.</S.TypeUnidentified_2>
  <S.TypeUnidentifiedQuarrel>Nach einer hitzigen Debatte über zweideutige Daten konnten die Kolonisten nicht feststellen, welche Art von Wesen sich nähert.</S.TypeUnidentifiedQuarrel>
  <S.BaseType_1>Die Kolonisten haben festgestellt, dass {0} kommen wird.</S.BaseType_1>
  <S.BaseType_2>Die sich nähernde Bewegung wird als {0} identifiziert.</S.BaseType_2>
  <S.TypeTower>Aufgrund von Beobachtungen von einem Wachturm aus glauben unsere Kolonisten, dass {0} kommen wird.</S.TypeTower>
  <S.TypeSattellite>Satelliten haben festgestellt, dass {0} kommen wird.</S.TypeSattellite>
</LanguageData>